事實證明政府口中既大多數

選擇繼續沉默